東張西望越黎越高汁

成日踢爆社會既偷雞不當行為

係
琴晚衝出去撚條友 條友答到柒到

呢一兩星期都好正

其實係就嚟無貨

打格仔有咩用

柒雀